鄭子誠幫Uber拍廣告，有咩陰謀？

睇完喊左

仲有訪問林保怡

成個廣告潛台詞就係政府扼殺左市民選擇權

雖然呀媽係女人，但Uber真係比的士佬搞

個樣黃咗差人係咪拉得？

其實個樣黃哂仲好，Uber一定保佢周全
如果佢都死，Uber可以摺得

其實呢單好少事者
選擇權呢家嘢香港人以前更加重要既選擇權都俾人扼殺過唔少次啦

一間私人企業嘅公司向政府宣戰(公關戰)

大陰謀

香港政府...真係無撚用 垃撚圾

搞到依家好難CALL車